求一隻N年前既舊game seed

是咁的，話說最近見到一隻N年前既舊game 出左手機版，隻game 叫roller coaster 2，咁我就上網搵下啦，點知搵左勁耐最後唔係個seed 有問題就係個檔開唔到，唔知有無巴打可以幫手過個檔黎比小弟我等我重拾童年，如果搵到我幫你

隻game玩咩架

Pc game 經營游戲黎 比你一塊地要起主題公園 你可以玩鳩d 遊客 ....etc

幫推

推下

Stream 有得買

Roller Coaster Tycoon
隻 game 咁細唔使 seed 啦吓話

要幾錢呀 無免費咩